覺唔覺拎住煙邊行邊食班煙鏟應該仆街死

唔仆街死都應該即刻生cancer

如果係呢d女，歡迎佢做火車頭，食晒佢既二手煙

邊行邊食個d老廢居多

咪又係我哋俾錢醫

我個名👆🏻

快撚D死

🍻🍻🍻

最憎個啲邊行邊拎住支煙 又唔係食

等過馬路食煙果啲都係 已經個撚個暗住個鼻班撚樣都好似冇感覺

屌d火車頭真係難頂到呢

仲要行得鬼死咁快，死都行你前面

局住要你吸

係 人渣中既人渣

食煙行埋一邊食，一路行一路食

完全同意

渣宰

當你冇講過啦

👍